\chapter{Metodologia}
\label{ch:identificador}
	\begin{resumocapitulo}
		Captura o processo de desenvolvimento desde o ponto de partida até o resultado final, dando assim uma visão geral.
	\end{resumocapitulo}

	\section{Visão Geral}
Website. Com base nas extensas pesquisas e estudos feitos para criar nosso produto, escolhemos um site de artigos. Aqui, aplicamos o conhecimento aprendido no curso ao nosso projeto, bem como consultas a fontes externas. Utilizamos a abordagem organizacional com base nos princípios metodológicos, garantindo que cada etapa seja otimizada. No processo de desenvolvimento, usamos os materiais dos semestres (passados e atual) e os enchemos de vida. Nossa plataforma foi projetada para garantir que o visitante do site tenha a experiência mais produtiva possível ao interagir conosco e compartilhar nossos conhecimentos. Tínhamos algumas funcionalidades extras em mente no início deste projeto, como dados de login e registro, mas decidimos, após uma análise mais aprofundada, torná-los um incentivo em vez de um requisito para a interação com o site. Isso nos dá muita flexibilidade.

	\section{Desenvolvimento}
	\label{sec:identificao}
        Partindo para desenvolvimento temos a criação por etapas que decidimos seguir

		% Lista numerada
		\begin{enumerate}
			\item Crição de Banco de dados - Azure SQL
                \item Criação de Azure AD - Acessos Azure
			\item Criação de Design - Figma
			\item Criação de Back End - PHP, SQL, JS
			\item Criação de Front End - HTML, CSS
			\item Criação de Web APP - Github e Web app Azure
		\end{enumerate}

